覺唔覺今年聖誕好多肥婆都有拖拍？

屌佢老味班垃圾毒撚
為咗聖誕有拖拍有得出街，肥婆都照殺

覺
尋晚都見到兩三個肥婆拖住毒撚

精蟲上腦真係痴撚線